想自己一個生活

多謝你俾咗好多歡樂我
以後唔會激親你喇 希望你繼續做個好老師啦
我都會努力做個好護士喇
加油

一齊加油

隻揪呀